（英國）Paul Smith半價+免運

退稅後超過GBP200就免運
有無人用過Paul Smith袋？襟唔襟呢？

補link

想買佢一條皮帶 但冇size, 要做mail order先有

睇岩對難，不過冇size

鞋

最後都係買左個袋+個card holder

200蚊就免運，無咩需要夾

當我無講過，以為想找人夾

係 1-2件就過200磅